囗渴

㷛底求水

煲啊屌